至高後才了解 世上月圓月缺只是錯覺

只是錯覺

相信愛情童話

看山還是山

離幸福 總降落得差一點